好想叫下春

春

i lobe u

我可以告你誹謗 等收信

你隻p 牌狗收皮啦 同我挽鞋都未夠班啊

ok 你隻乞衣毒撚走硬 可以考慮翻香討

走啦 Netflix 都要乞 肉酸狗

你最好自貼bam 圖再好走

拉

errrr 感情台？

啊↑啊↓